中共都係嗰個把戲——玩分化

連登仔咁有學識 點拆好

其實我地知道係玩緊分化 就百毒不侵